絕代雙驕既時代正式結束！！

長達十年既鬥爭
16強一齊登機

恭喜c朗正式登機

2和b時代了

滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄；是非成敗轉頭空，青山依舊在、幾度夕陽紅。
白髮漁樵江渚上，慣看秋月春風；一壺濁酒喜相逢，古今多少事、都付笑談中。

老了

一早登機啦

今年到連加特發威

隊友問題

美斯做到嘅嘢，我C朗一樣做到！!

C朗同美C係機場登機

C朗:我D隊友廢D呀!
美斯:我D隊友廢D呀!

今屆係世代交換既一屆

睇左兩個咁多年 終於都可以話告一段落
都好既 呢刻反朗同反美斯請互串少一日 抱埋一齊痛哭吧

直程未開始過

算唔算和氣收場

金球獎仲未分高下

勉強仲有一屆既佢地，好似係

美斯就係 c朗算啦

其實都幾sad

美斯睇下佢有無心啦
但4年之後都到戴巴拿啦

c朗可以試下高路斯式高齡後備上陣9踢

仲諗住有得睇佢兩個鬥
點知一齊去機場

英雄遲暮

好！

世界盃一向都無佢地份

如果佢兩個同一個國家就好
一個前 一個中 一個左 一個右

8 強對決一決高下咪正
依家打和啦 super

打和 SUPER

打和😂

下屆C朗都三十有七喇

世盃就算罷啦
兩個都係球會鬥

見到佢地2個都老又一齊出局
應該都冇下次
真係好心酸
冇心情再去抽水

最傷心係見到佢地既老態
無力回天

高路斯上屆四強決賽都係正選
仲要有波入

其實唔洗擔心 葡萄牙啲人咁撚廢 呀朗 37 都夠做 打正前都實夠

下屆涼住冷氣踢應該對2位老人家唔算太吃力

德國有幾多人幫手...

提子...

提子古里路鳩左幾場都有球助攻，右邊隻閘鳩足咁多場冇好野